香港首富.李嘉誠論成功

【香港首富.李嘉誠論成功】

你想過普通的生活，就會遇到普通的挫折。
你想過上最好的生活，就一定會遇上最強的傷害。
這世界很公平，你想要最好，就一定會給你最痛。

能闖過去，你就是贏家，闖不過去，那就乖乖做普通人。
所謂成功，並不是看你有多聰明，也不是要你出賣自己，而是看你能否笑著渡過難關。

is

所謂成功，並不是看你有多聰明，也不是要你出賣自己，而是看你能否心狠手辣，踩住人上

食表妹，真係有 d 難度既